当我想你的时候      汪峰

那一天我漫步在夕阳下看见一对恋人相互依偎那一刻往事涌上心头刹那间我泪如雨下昨夜我静呆立雨中望着街对面一动不动那一刻仿佛回到从前不由得我已泪留满面至少有十年不曾流泪至少有十首歌给我安慰可现在我会莫名的哭泣当我想你的时候生命就像是一场告别从起点对结束再见你拥有的渐渐是伤痕在回望来路的时候那天我们相遇在街上彼此寒喧并报以微笑我们相互拥抱挥手道别转过身后已泪流满面至少有十年我不曾流泪至少有十首歌给我安慰可现在我会莫名的心碎当我想你的时候至少有十年我不曾流泪至少有十首歌给我安慰可现在我会莫名的哭泣当我想你的时候至少有十年我不曾流泪至少有一些人给我安慰可现在我会莫名的心碎当我想你的时候可现在我会莫名的哭泣